今日同暗戀左兩年既女仔表白

同佢睇戲
完場後去買杯野飲 坐左陣既時候
我問佢可唔可以做我女朋友

佢聽到之後dup低頭唔講野..
Deadair左陣 我話 哈哈其實我9up咋
之後氣氛一直都尷尷尬尬

已經唔敢再面對佢 咁就冇左個朋友

我當你係兵咋

你收皮啦 我當你係狗咋

算啦 冇咖啦
利申過來人

佢即時擰頭reject反而有frd做

毒撚切記勿自信

樓主你又落bar比契哥食又溝女咁 咁到底你係男定女呢？

我係你老豆啊仔

哇屌你個死人妖扮完女人仲要扮我老豆

做得好
佢以後唔敢當你係兵咁玩

呢個真

臭雞